做唔晒個lab但又要寫lab report

應該點係個report到解釋好，定直接唔寫做唔晒嗰part。。。

揾 source

有model answer

隔離谷data